岩岩響youtube睇到條片，岩岩睇完，有d心寒

本身條片內容無乜野，只係入左荃灣一座大廈，一路行一路拍，

之但係我見到個街名同街號，我一時好奇走去search

I am watching you, son.

link?

講啲唔講啲

link呢

又黎

死左人嗰單呀嘛 連登定高登loop過啦

年經

2008-11-23
荃灣新村街36號3樓某單位
新村街36號
鳳姐倒斃單位內疑遭變態殺手

歡迎繼續討論

又loop

Old news

鳳姐殺手08年末09年初連環殺人案
2008年11月23日凌晨時分，43歲鳳姐許彥香被發現倒斃於荃灣新村街36號鳳樓內，後腦曾遭重擊而大量出血，頸部懷疑被勒過，上半身蓋著染血毛巾，僅穿睡衣及內褲，警方調查後，懷疑死者被虐打致死。
荃灣凶案揭發後4天，「鳳姐殺手」直闖觀塘康寧道42號鳳樓，向46歲鳳姐孫╳珍聲稱是早前殺鳳姐案的真凶，作案時遇反抗，其後落荒而逃。涉案劫匪約5呎6吋高，事發時穿藍色上衣、黃色褲，戴帽及背斜袋，遇劫鳳姐形容歹徒力大無窮，用拇指及食掐住其頸項，令她幾乎窒息。

要loop 幾多次

又loop
心理學話兇手好鍾意塊返犯案現場回味嘛
你有證據就報警捉人啦

無限loop